難溝定易溝

未拍過拖
: 溝個唔鍾意嘅咪啫係害人
: 未拍過拖咪試下先，搵下咩類型嘅人啱自己，溝個難溝嘅係嘥時間

易溝好啲？

易溝都唔到你溝

唔撚係掛

浪費時間，完全唔明點解要為溝而溝

我覺得樓主想屌閪多過真心試愛

咁女神係人都鍾意架啦，問題係溝唔溝先，易溝嗰啲可能最後發現係真愛呢

咁問題係點解你要溝女先？

想搵真愛，但係唔溝女咪一世毒撚 唔學溝女咪一世毒撚 所以咪想知，係咪應該試下拍拖先而唔去溝個你真係好撚鍾意但難溝嘅

希望你地嘅負皮唔係因為我問咗白癡問題

我覺得觀念上有d問題，
一來拍拖唔洗試你要點樣對一個人好你好清楚。
二來你好撚鍾意其實你係鍾意佢d咩？女神係指樣靚身材正？
三來你覺得自己有d咩料可以俾人睇得起？
你做好自己未？你自己識照顧自己未？諗下你憑乜嘢去溝人？你有咩條件？如果連你都搵唔到自己有咩優點，咁其實唔洗做任何嘢，因為無人會睇得起你。

ps女係唔洗溝，溝得遇左一廂情願。女既思維係由望你第一眼已經決定左你係佢心目中係充當兵定係fdzone

好多謝巴打你嘅留言
第一點有道理，都呼應返為拍而拍嗰樣嘢，唔通個個都要拍過拖又散過先識對一個人好咩，同埋自己平時同朋友相處都應該知道自己鍾意邊類型人/同邊類型人夾到

所以咁在意有冇拍過拖都係因為自己想屌閪想威

咁啫係話，唔應該有易溝呢個option

諗咁多做乜，到時遇到個真係中意既，唔通又喺度諗佢難溝定易溝

巴打自己心水清好事黎，
肯攤出黎講，面對自己內心黑暗面。

有d人連自己都呃埋，覺得自己係情聖